我條8串1差猁物浦

但我寧願輸錢都唔想比你班狗贏

咁你又買